一齊四年，最後同女朋友坦白。

同個女仔一齊左四年。但因為呢幾年斷斷續續對番以前追唔到既女仔有feel....對同佢呢幾年都講過幾次，呢排最後同佢坦白了，我提出分手。内疚中，但好想追另一個...好痛苦，但女朋友宜家想挽回我。我地一齊後完全係無追另一個的...係一直都將對佢既感毛收收埋埋，如何處理？ (岩岩grad,佢地仲讀緊書)

係依家個女朋友？